希望費托無事

條頸好似

Quick-thinking players grab Fernando Torres' tongue after a nasty clash of heads.

雖然唔鍾意佢 但睇Live都覺得好傷
希望費托無事 平平安安

好撚狼

一跌個下d球員個樣好驚

有無片

啱啱一開就見到

頭落地條頸斷咁款

有咩知覺未

頭落地先

後腦著地，之後撞倒條頸。 24號球員喊左出黎 費托。

好恐怖 希望佢快啲無事
安已不

斷頸分分鐘癱得

Atlético de Madrid‏已認證帳戶
@Atleti

PARTE MÉDICO
@Torres sufre un traumatismo craneoencefálico. Fue trasladado al hospital para hacerle pruebas. Pasará la noche en observación.

Translation: Torres suffers a traumatic brain injury - will spend the night under observation in hospital.

好大件事

Radio MARCA: Torres is conscious and speaking

清醒返

🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼

T9
希望快d無事

希望冇手尾

唔好有事

希望冇事 仲想繼續睇你入波

好出色的球員，希望無事

屌 邊有咁撚誇張
邊忽有後腦落地 又斷頸又盛
未睇片真係俾你地嚇一嚇
好小事姐

王子

God bless

唔好有事呀

只係睇過佢英超時期 god bless

無番睇，剩係睇左live

見到現場球員d反應好恐怖

Atlético de Madrid‏已認證帳戶
@atletienglish

Thanks for the messages of support for @Torres. He’s stable and conscious. He’ll spend the night in hospital and undergo more tests tomorrow

Atlético de Madrid‏已認證帳戶
@atletienglish

Good news (1/2)
@Torres has undergone a cranial and cervical CT. There are no alterations nor traumatic injuries

Atlético de Madrid‏已認證帳戶
@atletienglish

Good news (2/2)
@Torres, conscious and lucid, he will spend the night in hospital for observation as per medical protocol.

條仆街咁樣推人法

希望冇手尾跟

麻麻佢
但希望佢無事 好撚痛

費托

祝福

Torres早日康復

笑過佢
希望早日康復

馬體會英文twitter話佢無事

Fernando Torres‏已認證帳戶
@Torres

Muchas gracias a todos por preocuparos por mí y por vuestros mensajes de ánimo. Ha sido sólo un susto. Espero volver muy pronto!

Fernando Torres: "Thank you all for worrying about me and your messages of support. It was only a little scare. I hope to be back soon."

托子

點解落地果吓，隻手唔擋下？響空中已經出咗事？

冇事冇事

😣😣😣

佢個下似發緊羊吊

唔好有事呀老公

對方球員冇情力撞後腦，咁樣落地明顯個下一撞已經暈左哂知覺

空中俾人猛撼後尾枕 冇哂知覺咁落地
Gimenez嚇到喊左出黎

王子 唔好有事

一撞應該已經暈左，唔關後腦落地整到頸事，係怕同對手撞頭果下影響好大

爭頂個下個人已經失去左知覺， 成個人跌落黎個下完全冇保護動作， 好左外國草地靚捨左度力。

應該係爭頂個下撞到後頸

好彩冇事

咁撞暈唔傷都會跌大watt

唔好有事呀bb

omg

正經問 有咩用？ 驚咬到定係點？

好彩有人塞隻手落佢口頂住 唔係咬到條脷就碌柒

防窒息...

睇到刀痛
good luck

唔係抆返佢條脷出黎咩？ 可能會肌肉收縮條脷頂住氣管導致窒息

black friday

yes,急救必學

希望佢冇事，btw睇片又冇出面所講咁恐怖，之前巴哥係英超頭落地果次仲恐怖

學到野

秦利 比人踢爆頭果次

錯喎 邊有人咁樣整開個口抆條脷出嚟
防窒息用head tilt chin lift或者打側個人做recovery position已經夠啦

佢唔係撼親個頭咩
仲郁佢個頭？

都唔知佢條頸有冇事 仲郁佢條頸

暫時冇事了

( Show Blocked User - 力威健身袋底健身 )

屌你老母

Btw 費托撐住呀

個力威做乜柒

上面條柒頭做咩撚呀

Btw Torres get well soon

加一

(Show Blocked User - 力威健身袋底健身)

其實撞到暈低係唔應該郁佢 所以唔應該打側佢的

唔好有事 由08年開始鐘意你無變過 仲要睇你繼續入波

無事既

睇番d當地新聞，占美尼斯係因為聽骨裂聲先咁激動

條撚樣擺明頂唔到波都咁樣撞埋黎
好彩係草地
石地場應該死撚左

呢個真 頭著地 二次撞傷 分分鐘腦出血死左

希望無事

好奇想知咬柴 骨裂 ge聲音分別係點？

唔洗講咁遠,上個月MASON果單已經夠恐怖

(Show Blocked User - 力威健身袋底健身)
屌你老母臭閪咩
反廢托反到上你老母個爛臭閪度啊

樓主快啲飛去西班牙醫返好費托

佢個陣好似想喊咁
唔知/無睇重播真係以為死人

緊張隊友姐

碰撞頸以上部份真係分分鐘死人ga 。

希望無事
Btw3個女救護員

棒球大聯盟

費托bb

好記得n年前佩老大直情個頭落地屈一屈都冇事

使唔使我俾掙扎你呀？

唔好有事 雖然平時少留意佢 但昨晚一邊睇邊心up